「支那食物」有無人食過呢隻麵?

細個個陣清明返鄉下
5毫子一碗
味道好複雜好有衝突,又好好味

爛屎撈麵？

屎水泥

非

掛面？

掛b麵

呱面？

開估了
沙縣拌麵
入面有蒜蓉,麻油,豉油,花生醬
但混合埋一齊好好食

我食過，好好食，多蒜泥成口臭哂先正 ！

很好味,但係香港搵唔到

印度有清明節？

屌你老母？

不了

改名做 慘過返支那 未

未

印仔是咪fucking人